【腐液淋妻】近月婚姻亮紅燈 狠夫：愛不會再重來！

【腐液淋妻】近月婚姻亮紅燈 狠夫：愛不會再重來！

疑犯更在微信的個性簽名上寫着：「愛不會再重來」。

疑犯在月初上載一張戴黑超的相片到fb，而他今日送院檢查時亦戴黑超。

尖沙嘴一海鮮酒家發生淋潑腐液傷人案，一名40歲打扮新潮的男子，懷疑任知客的太太紅杏出牆，今晨在太太工作的地方向對方淋通渠水，令她臉部及眼嚴重受傷。據知，二人同為40歲，結婚20年，育有兩名分別12及16歲的女兒，惟近月二人婚姻出現問題，女事主搬離荃灣區的寓所後，到酒樓任職知客養家。

消息指，疑犯任職地盤，平日打扮新潮，外表看上只有20多歲，從他上載到fb的自拍照中可見，他經常穿著窄身牛仔褲，頸纏圍巾，有時更戴黑超示人，有親友當時留言笑稱：「像黑色老大」「酷」。

《蘋果》發現，疑犯與妻子在fb上的互動甚少，而且疑犯更在微信的個性簽名上寫着：「愛不會再重來」，似乎對這段婚姻感到失望。記者曾到疑兇位於荃灣的住所了解，發現上址單位分間作兩間劏房，疑兇的住所無人應門。鄰居余女士指，事主夫婦打扮新潮，何妻外表「幾靚」，兩人的女兒分別於區內就讀中學及小學，大女成績不俗，更會負責買餸煮飯，男事主平日亦會送女兒上學。街坊董太則指，男事主早出晚歸，女事主則約中午出門，晚上才下班回家，偶爾穿著酒樓制服，亦未曾聽過事主單位傳出爭執聲，董太形容事主一家都斯文有禮，但半年前開始沒有見到女事主出現，對於今次事件感到驚訝。

呢單野發生咗成日，而家先見有post!

狼咗d,帽事變刑事，昂鳩鳩咗就坐十年八年，
兇手果樣睇開d都有Mk妹食下啦，使唔使咗淋個老婆通渠水呀

兩條友四張嘢仲咁潮

潑酸去人地塊面真係狠毒到

睇上去Milf，可以一戰

留名排隊

個男人啲皮膚好嫰, 似20歲多啲

打撚曬格睇條毛

總有低端人口
何不驅逐劣幣

睇相兩個都唔差

打左格仔梗係唔差

老MK

淋還淋 坐隔離果d真係俾佢累死

入到監倉肯定比人爆菊

邊個請你知？

人講你又講

除帽點會比人爆

蝗就死去支那先淋啦